一句講晒，只要港島夠多人，所有人都會安全

只要夠多人，就算成堆警都吹你唔漲
反而如果我地分散左，（當分開九龍港島）就算九龍無警，手足可以任玩，但搞到港島手足中晒伏拉左，有咩用？到時港島手足+無上網嘅和理非比人捉晒，畀你九龍個team安全左又點？可以拆晒九龍啲警署嗎？

銅鑼灣要人

要人呀！！
無上網婆婆不是condom!!

銅鑼灣

cwb

最緊要集氣 大家唔好離隊

Agger

pish

推